{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002900",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "이디야커피 창동역점"
    },
    "text": "イディヤ倉洞駅店は毎日09:00~22:30まで運営するコーヒー及びデザートカフェで、アメリカーノLは3,200ウォン、カフェラッテLは4,500ウォン、バニララテＬは4,500ウォン、ミントモカLは4,900ウォン、トピナッツラテRは4,200ウォン、イチゴたっぷりラテRは3,700ウォン、いちごたっぷりラテRは3,700ウォン、サツマイモラテ4,200ウォン、ダルゴナラテRは3,700ウォン、タピオカ黒糖ラテＲは4,700ウォン、イチゴジュースは4,500ウォン、キウイジュースは4,500ウォン、干し柿ジュースは4,500ウォン、プレーンヨーグルトフラペチーノは4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00~22:30までです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノLの価格は3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテのサイズと価格は何ですか？",
            "answer": "カフェラテはLサイズで4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテLの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミントモカのサイズと価格は何ですか？",
            "answer": "ミントモカLの価格は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トピナッツラテのサイズと価格は何ですか？",
            "answer": "トピナッツラテRの価格は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴたっぷりラテのサイズと価格は何ですか？",
            "answer": "イチゴたっぷりラテRの価格は3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモラテの価格は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルゴナラテのサイズと価格は何ですか？",
            "answer": "ダルゴナラテRの価格は3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タピオカ黒糖ラテのサイズと価格は何ですか？",
            "answer": "タピオカ黒糖ラテRの価格は4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴジュースの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キウイジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "キウイジュースの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "干し柿ジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "干し柿ジュースの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンヨーグルトフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトフラペチーノの価格は4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 427
    }
}